今日去動物節cos齋藤飛鳥 竟然無人認得😡

話說小妹平時都有畀朋友話我似飛鳥 咁今日去動物節就緊係乘機去cos啦

化行妝 帶假髮 連件制服都係淘寶買埋 自問今日都幾靚女

竟然無人搵過我影相 無人行埋嚟讚我 =,=

而家好嬲 返到屋企都未降火 以後我哋依啲idol fans都係同毒撚勢不兩立😡😡

唔知係邊個黎...

日本天團喎(°▽°)

以為動物節只會cos動漫人物...

我cos沈家儀都無人認得

日本果隻咩藝術品momo?

躝啦垃圾

諗住大家都係日本文化 以後唔會當動物撚係自己人😡

圖?

癲夠未

我今日著lolita俾人話樣衰

啲動物撚真係好過份 好唔鍾意佢哋😡

我見到個二百幾磅嘅狂三都冇笑鳩佢 佢笑返我轉頭

啊

哦

有圖有真相

圖都冇

我扮球星 佢唔畀我入

妓女團

圖都冇張我話自己白石麻衣都得啦

冇計 鬼叫我cos咗白石麻衣咩